【自掛東南枝】[有直播]港超聯 17/2 17:30 東方VS南區 暨夢想對元朗純文字討論

2019-02-17 14:30 夢想FC vs 佳聯元朗
港超聯 青衣運動場 $80, $20

大頭文字直播
#今場KELME打吡梗係有兩隊嘅最佳球員啦

2019-02-17 17:30 東方 vs 南區 港超聯
香港大球場 $100, $30 (OnTV直播)

評述：劉舜文、大頭
#仁和堂ManOfTheMatch

東網視像直播Link：

我撐本地波FB

此留言 支持夢想FC
此留言 支持佳聯元朗

此留言 支持東方
此留言 支持南區

【半季會藉】
下半季仲有五場主場，我哋魔頂亞尖球迷會亦有特別開設「半季會籍」，價格相應減半，禮拜日嚟青衣入會喇喂！

「18/19球季魔頂亞尖球迷會半季會籍詳情」

——費用——
－成人$100、特惠$50。

——優惠——
－即可獲會員卡乙張；
－夢想FC打氣Tee乙件；
－夢想FC港超聯餘下主場門票；
－以「出席率計劃」換取指定禮品；
出席滿五場可獲頸巾乙條
出席滿十場可獲手錶乙枚

——條款及細則——
－會藉有效期至2019年6月30日，如期間退會，本會將不會退回任何會費。
－會員必須出示此會員卡，方能記錄出席率。
－此會員卡不得轉讓他人。
－會員卡如有遺失，本會概不負責。如需補發，每次須收取行政費港幣＄50，而會藉期限則維持不變。
－特惠會員需為小童、全日制學生、殘疾人士或60歲或以上的人士。本會有權要求登記會員入會及登記出席率時出示證明文件。

【東方龍獅三色冰】

👕2018/19 東方龍獅龍門波衫到啦❗星期日對冠忠南區主場賽事在會員換票處將接受預購，「三色冰」數量有限，售完即止。

M - XL size 現正預售
$550（會員價）
$650（非會員價）
*如欲購買印字章版本需另加$150

【慈善義賣相集面世】
冠忠南區及Olympus合作推出「冠忠南區x Olympus合作企劃相集」正式面世，今次慈善義賣相集，我們將會不收成本，將賣得的款項全數捐予香港防癌會，只需$188，你就可以得到一本設計精美的球員相集。

大家繼續可以去到
訂購，為慈善，請大家多多支持，多謝。

夢想2.8 3.8 2.1元朗
東方1.8 4.2 3.3南區

《孔雀東南飛》
府吏聞此事 心知長別離
徘徊庭樹下 自掛東南枝

裁判員 : 譚炳煥
助理裁判員1: 盧鈺明
助理裁判員2 : 盧嘉輝
後備裁判員 : 孫銘琛

負評樓主加埋頭場

靠東方定南區追擊蓄力好D

17 屠俊翹 [GK]
5 柏保路
7 梁子駿
8 馬高斯
9 拿祖
11 希堅奴
15 陳偉豪 [C]
16 林衍廷
27 林樂勤
88 黎厚希
95 雷文迪

30 梁文禮 [GK]
6 北村祝
13 謝敏榮
33 亞哥斯達
74 梁國威
84 彭超然
93 陳皓駿

1 陳嘉豪 [GK]
3 杜馬思
6 基斯
9 李藹軒
13 陳廣豪
14 慕沙
15 陳曉鋒
16 羅振庭
22 法比奧 [C]
23 張健峰
30 王睿

12 葉嘉宇 [GK]
2 謝偉俊
5 郭子堦
7 嚴啟華
10 基爾頓
17 陳柏衡
24 黎格爾

屌你老母 全季10場直播都冇嘅波自降甲組啦
睇咸片會唔會睇文字啊？
東方咁有錢就拎一百幾十個出嚟贊助直播啦

當澳門連學界波都有得播既時候 香港連我賭都不如

點會十場都冇

卡立傷到宜家

我朗真核基爾頓

每隊

東方南區 正！！

還我佐真奴

上次睇東方對元朗，覺得李藹軒20歲嚟講算ok

靠楊正光同ky

東方南區最經典一役

下季陳廣豪如果轉會，佢就會頂上 我估

請支持本土足球代表元朗

唔同類型

下年我朗仲玩先算 見過鬼怕黑

1個打LW 1個打SS

佳聯連女子隊都玩埋 唔好閘水啦

年尾放風話唔玩>法比奧宣布收山跟元朗踢甲組>deadline前搵到水>法比奧又復出>...

最衰元朗成日逞強踢埋這些熱血波
隔離個啲踢閪波都有得年年玩 唔駛愁冇水

我朗fans 日常

梁文迪有冇可能百屌成材

廣豪瞓低咗

孫銘謙(左閘)

小夢想不舉

馬高斯1-0

林樂勤(左閘)
張健峰(左閘)

始終唔明點解咁失

呢一分鐘可以落球王片

kwong ho 1-1

第6球

1-1
廢屠＞gps出得好

陳廣豪1：1

廣豪

陳廣豪 is hk best striker

mark低先

now

請支持伍華膠波仔青訓

東亞運功臣 黎耀昌
上季華人神射手、最佳青年球員 林衍廷
本季華人神射手 陳廣豪

fatgor

北村祝入替

北村祝 in
Fat gor out

Fat哥傷左？

支持ricky

泊大巴

爆頭

無懼遠浪 無畏的肩膊
全力拯救每種險況 能凝聚盼望

[本地足球] 2018/19 港超聯, 亞協及香港隊討論區 (73)

凱景

譚蛇會唔會俾人當係mom㗎

輸2-1仲要打少過

molamola

台仔

逼害凱景

單刀難過握手

在這亂世愛定你 已是人生僅有大志
就這麼一輩子 浪漫的講聲我願意

3-1

帽！

又入

Hattrick

帽子戲法
洛迪古斯對夢想
羅拔對凱景
馬高斯對元朗

見到朋友琴日聽亂世情侶

為金錢而戰的人一定會勝過為夢想而戰的人

點解夢想會搵到啲咁有質素嘅人

正常應該贏返你5:1

馬高斯勁到

等睇亞哥斯達表現

出左了

元朗贏半球盤宣布收皮

彭超然為你握手

602人

含淚支持東方然波

high juice

評述：劉舜文、大頭

有得挾

有得挾唔係大頭負責

4:1
亞哥斯達

亞哥斯達好有料

踢馬超仲勁過泰超

點解夢想上半季會搞成咁要護級

北村

tsun越墮落勤仔越強大

因為上半季唔肯出糧

勤：我都要上位架！
浚：

馬高斯連賀歲盃選手隊都carry到 下季會唔會出

挽留夢想同海景

垃圾理文降班啦

都好多外國人嚟睇

東南有直播？

有

踢法變晒
一早咁踢就唔使咁

Ok迷東了

支持正氣Ricky

因為放左某人做祭品

4-1完

有糧出有汗出

裁判員: 吳超覺
助理裁判員1: 黃炳聰
助理裁判員2: 蘇啟文
後備裁判員: 鄧慶富

呢場是但一邊贏好過和波攬炒

#anyone_but_R&F
#for_the_good_of_HK

愛隊元朗在港超聯作客大敗予夢想FC1-4
正式賽事連勝斷纜
本地賽今季再次大敗
護級形勢仍有懸念
士氣受挫
令人沮喪

有元朗球迷向球證吐口水

精彩

正義譚sir都敢吐? 腥香港人?

裁判員 : 譚炳煥

做好自己，凱景場波不容有失

如果凱景然埋, 理文就好笑

2019-02-24 -- : -- 12 凱景 vs 夢想FC
超級聯賽 深水埗運動場 14:30 $80, $30

傑志買佢 好過華佬啦

點解dont fong正選會有張健峰

主場威力非同小可 乜又係你啊球證

1 葉鴻輝 [GK]
3 迪高
5 基頓
7 徐德帥
8 笠臣
10 林嘉緯
11 艾華頓
14 鄭璟昊
23 麥基
29 梁振邦 [C]
55 利馬彭利拿

26 廖富源 [GK]
6 劉浩霖
17 李康廉
20 林學曦
22 謝朗軒
30 黃梓浩
34 陳靜謙

爛區正選少左個

南區打少個

足總班垃圾係到廢到咁

鬼佬元朗球迷
仲想跳落去郁球證，即刻有人拉住佢
最緊要係拉住佢嗰個係俊立

不嬲都咁廢

俊立都和理非

個阿叔未出現之前，佢出緊中指拳架

葉鴻輝
鄭璟昊 基頓 利馬彭利拿 梁振邦
迪高 笠臣
麥基 林嘉緯 徐德帥
艾華頓

夏志明 蘇沙
車潤秋 狄卡奧 陸志豪 劉學銘 沈國輝
卡拉錫 列文 比圖
謝德謙

夏志明 蘇沙
狄卡奧 陸志豪
車潤秋 劉學銘 卡拉錫 列文 比圖 沈國輝
謝德謙

六後衛

俊立嗰日大埔撞龍追和時都拉著我唔俾我衝落場

尋日大戰都冇直播
學咩人叫超級聯賽？

文字都叫直播

閪波可預期

ｒｉｃｋｙ：你係等一個機會架咋嘛 （講西甲ｔｏｎｅ）

東南兩隊個陣都係似打反擊為主

前幾次都有啦
大埔對傑志仲未睇到悶 ？

live:

想睇AV堅屌球證呀嘛

今日毋需登記
琴日富力要登記 不安

好似有得揀

港超唔洗好耐了

井川:

一zoom近就lag

井川係咪退休？

退休搵日本唱衰香港

日本仔都應該知香港咩料
衰到冇得再唱

屌到口臭
但係東網啲frame rate

南區平安鍾

東方好似精神左

牛丸=香港摩佬

佢地敢去成功 ｒｉｃｋｙ唔敢

torres

新帥＞踢場好波＞開始西＞轉人＞新帥……

好爽

🇭🇰
🇭🇰🇧🇷🇵🇹🇭🇰
🇬🇧🇧🇷🇧🇷🇨🇳
🇧🇷🇭🇰
🦁 VS 🚎
🇬🇧🇧🇷
🇷🇸🇨🇦
🇨🇳 🇧🇷 🇭🇰
🇵🇰🇧🇷🇭🇰
🇭🇰

屌你大頭

琴日用電腦睇都要

咩2C

南區前線卡士夠晒
但係打親主攻都懵柒柒咁

今場支持域奇

蘇沙身好重

見到金井好放心去扭佢

直線抽擊

無playmaker得跑狗

好積極

真係好爽, 但爭射波個下

佢支鏡好似落左FILTER咁 ON99

垃王獨到

學銘廢到

南區高佬真係笑話黎

東方

得個高字 好似小學搵籃球隊去代表足球隊

只能吹奏佢身材

艾華頓其實好適合南區

艾華頓今日係咪戴左馬用眼罩

警號通狄卡奧大細

過完年水彈好似肥咗

行軍係快左

米高好廢，中場斷晒

艾華頓換高美斯

有無人睇過東方教練踢波

史杜錫會否是最適合港隊的主帥

1-0

長傳靚到

靚波

謝德謙出乜撚

勁

戰犯：高佬

牛丸太注重控球，組織，地波

呢句真

南區高佬輸過頭波

謝德謙

黑畫面

南區高佬輸過頭波，仲有咩可以吹奏

面書直播好垃圾 佢個官網會唔會好D

隻手遮天

mckee咁都可以越位

掉返轉講其實高美斯應該幾啱東方
右邊cut in自己射又得
拉空畀閘後上佢又夠身形爭頂

Fb點廢法

大頭串鳩金井

又笑9金井

這制服一穿上

大頭狙擊警號

域奇晒晒啲轉會費,緊係輸啦

咁多時間望都越

警號推左30m都冇人逼

一樣咁屎

Good D 啊

會清d

今日東方好積極

自從南區高佬約左我珊我霖去AIA玩就要反佢

Ricky 自己踢10號位，做乜教隊波進攻搞成咁

真
可恥

agger

基頓 vs 南區高佬

究竟係教練識用佢定係南區防線on9

岩岩過頭邊個比

無x柏:比條死跛佬昆左科水去泰國玩
原本諗住簽真祖係我地架

利馬彭利拿咩料
今日第一次睇

以為蘇沙、diago, 水彈係佢自己嘛

金井好勁

警號食左藥

爭氣

陸志豪

蝻亞文咁都無紅

東方新教頭教到金井咁撚勁
迪高打到中場大師咁

其實幾鍾意佢
上季司徒唔識用

神救

要求史杜錫接掌港隊

同kb gw一嚟到差唔多招數
都係逼搶 快速向前傳
根本個個外國教練睇兩場就睇穿香港波節奏慢嘅死症

差啲輕鬆2：0

AV緯球頭槌幾似廚師果球

史杜錫才是港隊真命天子

新教練好惡咁

屎杜石好似未教過大人波

會唔會係東方版金包

迪高

掛住搞生意啦

有返牛丸全盛時期嘅感覺
兩翼側擊+硬淨中場

唔知我用俄文同史杜錫講嘢佢會唔會應

謝德謙爭D輸手底波

唔尊重轉會市場既球會必定無好下場

ｗａａａａａａａａａａａａａａａａａａａａａａａａａａａａａａａａａａａａａ 子彈

水彈

1-1

子彈勁

子彈勁能到

反擊AMC 主攻做唔到超級連結人

子彈

反彈黨

笑鳩我大專球王呀拿

係咪南區高佬助攻

🚎

向住10球進發

戇鳩

學銘傳波

水彈靚撚到

原來係學銘放波

我地燈一燈，子彈呢球

又燈中

係

以後叫返子彈

學銘靚俾，算佢將功補過啦

轉頭咪又係輸返

彰顯鬥志的徽章

好燈

帥今日跑咁撚多
70分鐘就無氣

列文

麥基

mckee浪費

子彈 少爺 陳廣豪 鬥到季尾

Everton

mckee

東方換人

列文同垃圾車兩個封晒位都比垃王過到

扭到列文訓底

點解welovehkpl個網可以load咁撚柒耐

笑死

everton fit到

真尷尬

裂痕

港足選戰Update
大熱侯選人
ＫＢ (黨: 羅系)
肥仔甘 (黨: 五系)
Ｄａｄｄｙ (黨: 本土派)
Ｉａｎ (黨: 煮食)

陪跑 / 界票黨
牛演 (黨: 女權)
屍土 (黨: 焦土)
金蛇 (黨: 迷金)
Rambo (黨: 無黨派)
迪恩 (黨: 巴爾幹)
史杜錫 (黨: 東方)

列文俾垃王撚狗咁撚

除咗亞冠嗰排有段時間勁咗之外
一路都係得個跑字

美斯撚保定.gif

個教練背睇似白蘭斯

屌你咩子彈

爭一下, 可惜

水彈D技術

又變返水彈

子彈ban埋去啦

水彈第一下都剔過
再硬爆都好過佢想再剔錯向
又唔係唔知自己波屎

如果係路爾斯加西亞, 已經30m頭不著地笠死中國輝

26

想用返右腳射

帥27分鐘冇氣

半個鍾就玩完

燈走帥哥

唔使了

即刻敷冰

咁快換

已走場，謝謝。

你帥又傷

mckee想點

屌奶星麥基d控波 決定差到

難怪牛丸唔用佢

屌你 舜文睇完喜劇之王黎?

如果

艾華鈍

正常發揮啦

呢個教練會重用佢, 體力化

咁都射 遲早俾人打

呢球都冇replay

會否也是港隊應有的風格

唔使睇啦 只有kb先係符合程序公義，其他都係唔正當嘅仆街

如果唔放走菊花
打翻以前嗰隻快節奏兩翼齊飛就正
艾華頓＋麥基

不用怕 引渡法更新後 羅系就沒戲了

謙呢下神救

柱

謙神救

神救再中柱

咁都唔洗輸

條柱都幫佢

真心勁

痴線

香港de gea

咁都唔輸

謙

謝德謙好撚癲

james上頭

謙>>>>>>>>中國輝

南區剩係放比兩隻跑狗哨

已經足夠~~~~~~~

咁都唔入

呢場超正

聯賽謙>聯賽輝
港隊輝≥聯賽謙
計聯賽穩定性嘅話謙先係香港第一

唔入場真係錯撚晒

難得爛區唔踢西波

你一拳佢一腳

又咁都唔入

幾好睇

水彈玩鳩狄卡奧

麥基快撚到...以為小豆

難得爛區唔係悶波

埸波好快

東方南區值得支持

souza d波好撚鳩

細佬唔係做郵差咩 可以話復出就復出?

下半場有埋高美斯仲好睇

2隊都係喪俾過頭, 不過南區2個target, 東方1個

東方都有兩個喎

高美斯只會破壞個體系, 唔以佢做重心會隱形

主要垃王

1:2

呢下真係中國輝出乜鳩

1-2

南區！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

是

子彈好撚勁。。。

蘇沙
2比1

真

域奇好波

南區！

今季最好睇呢場

正氣南區

舉手

WE THE SOUTH!!!!

邊條東方傻鳩舉手

反彈應該悔改

子彈今日要驗尿
痴線

你班友仲吹奏個屎倒食 燈到

水彈1g1a

東方條老人防線對住子彈同蘇沙好似世界盃阿根廷打法國咁

mckee 廢到

子彈=包皮

佢射斜變助攻姐

睇埋下半場先知

防守仲衰過之前

蘇沙=基沙文

咁快就41分鐘

收縮防守區域打反擊呢招真係好掂

等睇東方同南區打來回高速球

超級大傻仔

東方都幾慘
AV緯果2下都應該要入

你黎個倒掛？

水彈入多粒就同廣豪並列華人射手

大頭唔拍住自己d fd就講得幾好

劍指神射手

杜狗

對面太快，跟唔到

大頭不嬲高質

裂紋又柒

G. Honeyman頭先入咗鏡

垃王交唔到個波出嚟 爆幾多次都冇用啦

咁樣無意思架喎

叫水彈先識醒

屌你oncc都無越位replay

又鳩出

混血兒唔計

因為佢啲fd都唔撚識講波 咪變左一齊吹水

冇咁多cam
不了

擺明就射斜變助攻

土生土長

牛丸是無辜的

真係唔明, 點解呢幾年呢d決定咁差

唔係輸比凱景就榜首

頭廿分鐘仲J到

唔信條後防咪下下自己出

我話中國輝

好少人入場

時間過得真係快 on9cc連播第4年

但果個位仲有d窄, 唔信隊友都未洗出住

咁就睇左四年垃圾cam

今場幾好睇

唔係喎似助攻，佢望一望souza先嘅

還得ｎｏｗ６３４

如果傻邦拍快啲可能唔會出，但傻邦個時間有啲尷尬

佢呢下咁出真係唔知做乜鳩 前面有人封位
佢出左遠柱就肯定輸鳩硬

似望龍門射斜

因住燈到開季第一場咁絕殺返爛區

鬼佬咁快就搵到艾華頓說明書

你比錢？

對面兩隻都有人降住，企近柱位封好位同補傳中已經夠

企咁出人地出定射都輸9 成

喜般係starbucks都睇港超

東網個德甲廣告

今日南區比賽居然唔係西波

亞視第一年港超堅有心
反觀viu 開電視呢啲真係死撚左佢啦
資金足過亞視幾條街都唔肯做
人地窮住都肯直播

有無得夾架？ 有無得夾呀？

個港實測好撚on9

唔見爛區死忠？

次次都要mute聲

有得夾好似好啲喎

唔入場睇爛區就唔閪

裂紋算唔算成功激活返上年垃王

究竟邊個教佢亂出

東方肯攻
南區就有反擊打

今日果球同呢球一撚樣

😂😂😂😂😂😂

我覺得聯賽飛馬對南區都幾好睇
可能係嗰日晏晝理文和夢想太悶

東方進攻有返form
後防就一直都係差
史杜錫似乎有啲料到

大球場啱南區踢，球場大啲，踢個波上前場多空位打反擊
上年對飛馬都踢得好

屎倒食壓得太上
條防線跟唔到對面2隻跑狗

第2張gif係發生先, 巴林未知佢亂出技能, 第1張gif一知就笠佢射空門

尋日大埔個場最正

半場統計好fifa

D草好長

東方差唔多控7成都輸緊

對南區越控越危險

打南區要同佢鬥守 咁樣或者有機會扲返一分

真, 呢d波先岩南區打

舜文：南區贏咗傑志不過輸畀凱景，⋯
大頭：喂！

我動議 夢想對海景

尋日好低質 kidchild咁撚廢

蘇沙嗰場勁

何Wayne: 屎倒食陷入主攻陷阱

發覺大頭真係唔識用抽中呢個字
次次都講咩你揀中佢而我地又揀中你

南區咁老

即係唔係抽

炒到班child哭喪幾爽

司徒個樣好殘

港足侯選人：屍土（焦土派）

av應該就換得

生意失敗咁款

上半場嗰個頭槌之後基本上係毫無建樹
佢都係打返中場好啲

當日ｋｅｅｐ住做港足經理咪好囉 話唔定做到今日可以坐埋廢金個位

高佬又柒

AV第二下慢到

差啲燈

１－３！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

麥基真係唔得...回晒塘...

1:3
水彈

過頭就無

收工

應該出既就唔出, 中國輝

羅馬尼奧式入波

子彈omg

炒得未

3比1
子彈

要比山竹打死兩次

呢下非戰之罪啦

呢下做咩唔出

子彈今日要戴帽了

對中堅慢到俾souza james剋死

水彈
香港首席前鋒

邊個助攻？

可以出埋迪亞高

屎倒食, thanks for the memories but it's time to say goodbye

雞完井川有咩分別

嗱, 呢下中國輝出得靚囉

呢個葡甲中堅

連續兩下

爭d又有

中國輝終於有一次出得啱

輝開始唔信中堅

中國輝出岩一次

雞完根叔 就知根叔好 雞完井川．．．

南區愈贏得多就愈覺得輸比凱景好撚on9

everton咁都唔比康廉

輝心諗屌晒你班仆街老母

I out ar, not you out ar !

域奇D靠人數既防守戰術要守死艾華頓真係話都無咁易
死都唔肯交波 逐個埋去逼就得

就知基頓廢

鋤強扶弱唔撚識打主攻

子彈幾勁

井川:咪一鳩樣

自從司徒嗰季佢輸到傻咗之後就開始鳩出

everton , lugo, souza
邊個獨D

東廢撚到

ticao又傷

井川、牛丸

everton

下下劏穿晒
明顯東方冇針對子彈(可能冇諗住針對 )

everton都唔撚識交波

子彈=香港Vardy

域奇證明進攻足球係rubbish

如果許宏鋒keep住打前鋒
佢身形應該係華人入面比較好
同一個年齡層我諗得隱形戰機同昇仔有得比
其實都幾可惜

可能心諗自己鳩紐仲有威脅
其他隊友隱形

AV下半場好似唔夠力咁

mckee仲衰過上半場

支持冠軍了

劉智樂話佢先係喎

東方打氣團咁少人嘅

有冇師兄知井川依家點

主攻用mckee挽猿

唔緊要啦 新一代有國國 廣豪

域奇最叻翼衛換翼衛

劉智樂係香港gerrard

唔見老師
得小積郭

撐東都有個限度

國國係邊

香港仔運動場裝修，可以駛用大球場喎，啱曬南區踢

俾唔起租

d波底好垃圾喎

又中柱

東方差少少運

AV連死球都冇得開
咁出佢黎做乜

即射

ＤＥ ＧＥＡ！！

爛區下季旺角場

南區反擊踢法如果有得踢亞洲賽可能唔錯

AV第三次

功能唔同
對上一個本土支點型前鋒應該要數到陳7
可以期待下佳佳嘅我諗

謙好勁

諗緊東方做乜仲唔換人 望下後備 明晒

大鳩頭咪撚鳩笑啦

連運都冇埋

哇 謝德謙

掂唔到

唯一可以變都入左嚟

兩球中柱真係好傷

真
將學界足球完美應用落港超
收購埋艾華頓 艾華 麥基個推

水彈做咩拉高佬起身

又救到

香港DDG

謝德謙救左幾多球

Facebook load唔到

好似冰島比利時咁
一套戰術青訓打到成年

入到波就是好戰術

嘔心

souza

軍醫出黎既話角球少個高佬頂

蘇沙射咗去邊

謙值得入港隊

東方條防線想點
仲衰過牛丸果期

係好過屍吐果時

一號門將

talk to Ricky

井穿是無辜的

基頓

值得做港隊一號龍先岩

Hat trick

4-1

hahahaahahahahahah 1-4

子彈三球

子彈戴帽

子彈hat tricks

勁撚到水彈

一日兩個hat trick

好似睇緊replay咁

想幫子彈含了

hat trick

基頓真係on撚9

勁到

大勝 南區好波

笑死人咩 copy式又入

好似重播

好似睇緊曼城

基頓做乜撚

基頓廢到

4球方式都係差唔多

好似球球都咁入

巴爾vs國際米蘭
子彈vs 大 dont 慌

係咪證明南區真係唔識主攻，東方攻得咁多，反而輸得咁甘

華人神射

基頓同彭利拿

要入港隊了

球球都比人屈速
抵輸啦

同一個入法

半場已經擺爛

東方: 已決定炒教練 謝謝

子彈都戴到帽
Don’t 慌防線

還我井村

對中堅太慢，冇得守，雖然頭2球輸中國輝

鬥慢

牛丸：走得快好世界

一線中場來了

其實啱晒港隊

會唔會輸8:1

後防冇左井川差左啲

出基頓不如出個本土

一落地就追唔切

警號貼身mark Souza 算啦

明屈你速

南區1:3, 1:4好似重播咁

基鈍都係本土嚟㗎

繼續

葡甲真係水水地

笠神同彭利拿

南區快放左咁多下 東方都仲係冇防備

ricky係咪準備變返平時嘅爛區啦

南區戰術：斬去空位俾James/ Souza

換完教練輸得仲金

爛區有得刷得失球好刷啦

買翻曾志孝

但我睇個啲葡甲好勁

ricky

井川を返して！

出字幕條撚屌又發夢

佢喺傑志同東方同被鬼佬迫害，再加上季尾完約，睇佢多數都唔會續約

出王子換埋傻邦算啦 搵傻邦打閘做乜春

屎鍍石

點解用傻邦打左閘
都唔用王子

東同傑鬥柒

個場越大越適合子彈 大把位跑

已決定自降甲組，謝謝。

souza係咪on9

爭啲又一球

至少肯交

交得差姐

玩弄

子彈差d

中國輝神救

比錯路線

ｍｒ．ｒｉｇｈｔ準備回歸打元朗未

其實唔係爛區打得好

係東方防線辣殺

水彈
定到
射埋頂角

出埋美斯

輝其實算係咁 對中堅

水彈外流

高美欺

比fabio收多一劑

乜事？行開一陣香港vardy就hat trick

打巢法比奧

高美斯9成都有得入波

給波再做好d已經678

康廉真係收得山 東仲用呢d話要爭冠

食屎啦，換souza

出學閪=放棄場波

打柒法比奧

出學A

冇左腳出波

成日cut in先
但又冇晒速度, 又唔太敢起腳

搵埋許嘉樂

垃王都走埋 完

收個中場都得啦

幫佢退埋休啦，話退話退，退左九世都仲未退

牛丸 井川

連續6場作客 排賽程條友究竟諗咩

摩Ｕ極！

要支持爛區攞聯賽了

依加先支持

問康文署

區隊贏 富力收皮 東傑齊做中遊

反富力送分計劃
傑志同東方已經參與左

我依家先悔改

南區大埔爭氣啦

不了
上次連登大船支持爛區贏海景

做咩唔影下史杜錫

你咁樣冇意思架

贏聯賽就可以叫冠忠科水多幾年

史杜錫out

校隊教練有咩好影

可能即場炒咗了

彭利拿搶波踼

係後面柒不如上前面柒少d

港超>葡甲

富咸U16教練

金井：AM I A JOKE TO YOU？

水貨笠

支持區隊足球

笠臣幾時雞

一出高美斯就冇晒反擊

佢2個下季返去踼葡乙

同超覺撞牆

吳超覺靚撞牆

東傑嘅極限已經到咗 輪到南埔發揮

借將黎，你雞佢個邊雞茄子

退貨就可以了

for the good of hong kong

要委屈下大東方了

用自己成績送年青球員去外國

牛丸果時係唔係都用傻邦打左閘

邊幾個讚史度錫呀

南區高佬又衝出去柒

井川最後真係比人炒左？

你射好啲一早然緊2，3粒

已決定炒又負，謝謝。

咁抵比人炒

你扭少啲先講啦

yes 傾掂數

高美斯

不了

交易型後衞 利馬彭利拿

足總大出血，一日內冇左2粒波

廢到

東方D球探真係

搵球員唔掂
搵教練又唔掂

得個高字 炮台傑料

我覺得個教練ok, 但俾呢2個中堅佢對Souza james好難搞

mckee踢到全場

證明東方真係冇咩人好換

大don't慌
kidchild
今季港超兩大笑話

脷麻鵬脷喇

廢家銘同佢細佬一樣on99

竟然冇1000

係人都知康廉推大位

呢兩個中堅都未必真係咁差 但兩個拍埋就
呢場波列文學銘同佢兩個掉轉隊結果可能都係一樣

康廉踢右邊出波算啦

今周區隊大奇蹟日
大埔大炒傑志
Ricky 大炒大東方

呢隊南區點輸比凱景

主攻但中堅慢係蝕

如果爛區最後輸2分 佢地會點睇

南區唔可以主攻

已經回曬塘16/17嗰時有半季翻生

FT 1:4

要佢主攻就唔掂

列文好彩，上半場俾垃王玩個段足以失2球

ricky慘中主攻陷阱

井川牛丸無辜

無良柏幾開心

沈國輝啲體能

無良柏扯旗

小凱景逞強

蝀蚄

好有球味

兩個中堅都太慢

慢但防守意識好一樣得
但兩個都係打開身體質素嘅波

如果南區就係因為兩分贏唔到蓄力 凱景降班啦屌

今季無場好波

按照返個軌跡下場贏到理文先講啦
上次咪又係贏完傑志輸凱景

請珍惜覺覺

新界西貢清水灣道399號
吳超覺先生 監督/壁屋懲教所
>>>>>>>>>>>>>>>>
香港灣仔港灣道12號灣仔政府大樓24樓
吳超覺先生 高級監督(懲教行動)/懲教行動組

基頓垃撚圾唔係本地球員炒撚得

壓咁上俾過頭點都死啦

洗唔洗自己俾返錢

人地有香港馬田斯

3月9日 香港仔 港超冠軍決定戰

正式宣佈水彈復活

屌
南區好似贏咗冠軍一樣

訪問呢

南區踢下游波要主攻就收皮

打我朗個場閪到

比東方食左咁耐
贏到緊係開心喇

大勝慶祝下都唔得

理文：？？？

冇kannas訪問球員既

唔明凱景咁博做乜

冇話唔得
陳述吓姐

子彈Ready重返kidchild未？

james今季已經入左9球

子彈點解今季同上季差咁遠又係一個謎黎，係咪grad左多d時間做gym練波

返去沉緊既船？

James今季平均98分鐘入1球

華人神射手 子彈

No, free

日期： 17/2/2019
活動： 生日gathering
嘉賓： 胡恩晴 。
時間： 21:00-24:00
地點： 銅鑼灣駱克道510號4樓Your Home Cafe
大明星可能凖備見fans掛

講及新球衣與南華以往的波衫設計相似時，即大談對新球季的期望：「其實上一季南華仍在超聯時，我們已超越了他們。今季我們的目標是聯賽冠軍，最大的競爭對手是東方（龍獅），近季我們曾多次擊敗傑志，唯獨面對東方時總是失利。」「子彈」又為新球季定下一大目標：「我要成為聯賽神射手！我是認真的，上季我的入球效率極高，相信今季我會有更多上陣時間，應可取得20球進帳。」
2017-08-17

本來都降

有G.Honeyman燈到佢復活

第2去第5?

我肯定果陣我有份笑佢

無得出場架喎

不是夢

子彈有無機回歸港隊

岩岩好睇完波過去

又搵佢踢翼衛不如唔好選